各位巴絲由見完工到收OFFER等左幾耐?

如題

個幾兩個月

半年

大約30分鐘

試過一個月
試過兩日

即簽

兩星期
之前有份見完即請

公墓猿 2年

1日

下
咩post

呃人既職位
30分鐘

大你 試過
私人工 一星期
公務員 近3年 （做緊）